第一次同鬼佬上床有問題

昨晚與上司上床，佢射係我大比，㸃知佢射完揸住佢弟弟係我陰唇磨幾下又插入去，一段時間佢射係我陰毛，隨後又塞入去，應該連一部分精液插埋入去，如事者第三次射我Pat pat

我第一次同鬼佬做，唔知佢地射完仲硬，我22碎之前拍過兩次拖，男人不是一射就軟嗎？我係安全期但佢咁帶體外精液入去容易有BB嗎？

22碎 有問題嗰個係你

你自己係男人都唔知?

咁你射喺佢邊個位先

放心 男人是不會懷孕

不怕，畢竟現代社會連kiss都會有bb

請善用起底功能

碎你老母

收到風你係第一個懷孕既基佬

Yahoo知識+
最佳解答

因為男生在興奮的時候有滑滑的東西跑出來
那裡面就含有少量的精液
所以就算外射還是會懷孕
常做的話 只做一次跟做一百次 那你想哪個機會大?
我朋友國中的時候也是這樣 結果就懷孕了
去年十一月也有報導處女懷孕
沒插進去射在外面流進去而已就中了
自己小心吧
你男朋友不戴 就請你吃事後避孕藥
不要有了才又不負責任 要拿掉又沒辦法

快啲搵人埋單啦

做一次射三次好基本，波台手足個個都5次起錶

波台手足射5次都係用3分鐘

鍊到腎者之石未

其實真係可以唔洗回氣繼續屌第二次架咩？

有食藥就可能得

個別得唔出奇

男人多數唔會有bb , 放心

Congrat you will be the father👴🏻👴🏻

認真
唔洗
但係唔係一件享受既事